[即時討論] 林鄭月娥下午見記者

唔可以俾佢輕易落台， 一落台， 民氣盡消
被捕義士， 被打學生， 好快會無人理

幾點

好似三點

好似話15:00

屌你老母幾點都冇
又要人等你？

又鳩UP

夠薑就咪撚落台
屌你老母

仆街唔係真係聽葉國謙講呀？屌佢講笑架渣

最多咪必兩滳眼淚

而且下台都係換中央任命政府

又傳波

佢落台即係乜都唔洗再理，咪益咗佢

終極傳球

估下有乜元素

哽咽
唧眼淚
冷笑
屌訓示傳媒朋友

傳波好啦 唔好露

所以咪話佢夠薑就唔好落住
比我地搞掂哂啲問題先好落

咪撚落台呀仆街

林鄭係反送中嘅助攻MVP
睇下今次又辣㷫幾多人

睇下今次又講咩激起民憤

er...我唔係好幾得你問咩啦

閪面

大家一齊諗 D 問題, 畀D idea 記者
最好諗得盡D，唔好只係 簡單 "會唔會落台呢D"

林鄭resign 返英國

直播直播

睇下今次個波射去邊撚度

佢resign gg

1600 見記者

三點盡露？

可能係：我唔撚玩啦，最衰都係一哥

支持警務處長有關暴動既回應，認為當日警務處長既決定非常正確。
不清楚醫管局事件，相信醫管局有能力自己調查事件。

賭丁！

佢出黎講頭15分鐘都係癈up
之後5分鐘認錯
但講完反而再次激起民怨！

最後唔講byebye就轉身走
可能仲會扮跌一跌添

諗定問題俾記者

4點 NOW 出左通知

九成九又係講廢話，屌你老母

道歉時時

下台？

道個歉

我估會夾定有個位要流眼淚

乜巴打咁重口味

露出胸部？

其實佢地係咪知今次無得打認衰仔
早啲送走集會班人都唔好搞到東大嶼過唔到

撤回又好, 道歉又好,
7婆個樣永遠都西口西面,唔順超咁

四點 啱啱喺現場聽到

Now話下就4點

三點勿露

又短傳

要幫手諗下問題，唔好再比佢遊花園同埋兜

睇記者會好玩賭波
因為反送中而戒左賭
多謝林奠

咁如果佢要落台點
搞遊行集會要佢唔好落台？

保民怨 撐月蛾 大聯盟

似係咁

浦頭未？

臨奠 4點先嚟

佢走其實都代表香港人死咗

確認左四點

幫記者朋友諗啲好問題

唔好落台呀！

解決曬我哋啲訴求先好走

又控傳

到時4點先出門口

4點

有冇問題比記者問？

過到半場未？

今次想交波俾邊個

咪俾佢咁輕鬆落台

轉身射個三分波

又講廢話

NOW: 四點

今日下午三點歐聯決賽

18 禁

Sor9ly

完

fb見到 廣傳

唔好意思借個位

本報接獲一名1969年出生、今年初更換智能身份證的市民鄭先生投訴，指昨日登入選民資料網上查閱系統，赫然發現被取消了選民資格。他憶述，今年初預約至入境處辦理換證，在職員協助下填寫換證表格，對方並無查問是否同意將表格上的最新個人資料，轉交至選舉事務處。

大家記得上網check返
同埋提提自己屋企人朋友

四點

我諗係時候要諗下要點就佢回應內容作出相關反應?
(例如佢真係宣傳撤應該點?)

希望到時會露出....誠意

岩岩出左話四點

四大訴求，缺一不可

民陣入定紙啦

Lm

警犬同醫局昨晚互射咁興奮, 今天到條柒婆落場

64

我唔理佢鞠躬道歉定切腹自殺， 總之佢一定要取消612 暴動嘅定性， 同時立即釋放17位義士！

撤回呀屌你

就算真係撤
甚至落埋台

我地5個要求都只係拎到2個

暴動罪
放人
查黑警

你估佢真心出黎咩
一陣又串鳩D記者架喇

又要開5001

落台都好 不過唔可以比葉劉做
同埋落左台黑警都要清算

今次唔知又射個波去邊

刺激過世界盃決賽

可能用撒黎換取明日大禺同國歌法
但係唔釋放暴動罪既義士
跌落地都拿返咋沙

唔係真係露出胸部呀

仲有另外嗰三項呢

林鄭道歉還道歉
千祈唔好落台啊
我地仲好需要你團結香港架
唔好比孽瘤有位上啊

企硬！

鳩估又係傳波

想分化 冇咁易

傳個靚波，清算嗮啲鬼先

未搞掂件事之前咪落台！

大家記住繼續遊行要求釋法被補義士

4pm

好似話係政總門外搞

你打算點樣處理警察濫權呢件事

要落台！先停佢國歌法同明日大嶼！

又要逼我係公司睇佢廢up

叫佢唔好落台果d, 你知唔知林奠 係政府入面最陰濕最厚面皮果個。
佢唔落下次就岀陰招

其實我覺得林鄭落台，撒回暴動同釋放17位義士咪仲冇可能！佢一落台，仲有邊個有權撒回？

重申暫緩決定但無重啟時間表
暴動係差佬既決定
希望市民比多次機會
為行政失誤致歉

將聲明講一次
屌你老母記者千奇唔好放過佢

應該真係有新野宣布

唔清算 唔得 香港根基以壞 整好曬先好走 唔好落台

個仆街係咪又諗住4點出門口

背好份稿未

順便唧兩滴B老篤

下台

咪撚諗住走呀屌你

沉冤

我唔洗佢下台啦
做到果四個就得

中信警犬謀殺！不反對通知書

撐住呀柒娥
支持你連任

除左撤回
仲要撤銷檢控
相關官員下台

閪痛？

首要係釋放被捕義士

條八婆肯定又迫人嬲到上街!

有巴絲有稿未

點解有警員冇警員編號同證? 等睇射返去蠦蛇

話好痛心 初心被人曲解 流幾滴馬水
會撤回 但暴動係警方決定 唔關佢事
會承諾改進 為香港人努力

實係咁

千期千期~~唔好落台 唔好扮死狗 ,你要記住你好打得 你仲未輸

唔好落台呀 中央又唔撚知派邊個

請露出__ __道歉

淋奠: 今晚開始宵禁

一仔:

釋放被捕人士啊快啲！

四大訴求啊！！！

撤銷各義士控罪

又見，又遊花園，遊行得幾萬人

唔係16:00咩？

【1404】林鄭月娥下午4時將於政總門外召開記者會。

From哨兵tg channel
門外咁夠疆既

我先

市民和議員都要求成立由法官主持的獨立調查委員會，調查警察濫權, 濫用武力，例如大規模 stop & search, 圍毆示威者, 描準示威者頭部開槍, 以至亂發催淚彈驅散和平示威者，市民亦希望追究甚至對起訴有關警員。你會唔會成立獨立調查委員會，進行調查追究？

撒回
放人
收回過度警權
交待過度武力及無證疑似解放軍

記者求下你問

1. 點解中信大廈有不反對通知書都會爆力清場

大家可以加問題落去 俾記者問

post上各個新聞facebook

要準備定，如果啲人開始慶祝先黎就太遲

文宣組要準備定佢話撤既話點算

❴記者請入 發問公投❵ 林鄭四點記招 答問環節

係謀殺唔係清場

記者一定要死問「暴動」

講完 就可以開波

做樣既姐

一個唔覺意俾人射爆頭就可以出兵
WW3

柒蛾真係好打得，比香港人當沙包打都冇事，塊面皮都打唔穿

取消國籍 大灣區就有得你返

初心

又長傳翻俾一哥
粒子彈表示：我準備好上場俾人屈

準備5點圍政總

流馬尿而家賠率係幾多？

徹查克警
又冇委任證
又冇number
又戴晒頭盔
問number又唔講
又唔舉旗就開槍headshot

屌你老母，一定追究

林鄭宣布下台

大家快d 幫手backup段片， 真係畀佢哋滅聲嘅話點對得住陳醫生一番心血

呢單嘢真係好嚴重唔可以畀佢過咗就算
陳沛然醫生：我絕對不會供出爆料人，所有事情由我一人承擔。

醫管局呢單病人資料外泄要爆比全世界聽

(留意返)醫管局紅底單野嚴重性已經同送中條例差唔多，甚至更嚴重

極無恥!醫管局惡人先告狀

感謝陳醫生 一日內將香港市民抽離階段性勝利嘅打飛機感覺

原來HA單野 都上左Reddit worldnews

有片有證據 唔使log in㗎， 請back up

快幫手放上thisav, pornhub facebookback up

回應下台訴求：
我會用堅定服務港人嘅心，繼續服務市民。希望各位俾機會我證明自己。

回應撤銷暴動定性：
同意警務處長既回應。我哋係並沒有一個所謂『定性為暴動』既程序或者所謂定性事件。呢方面各位請向警務處查詢。而當日警務處長嘅所有決定都係有法理基礎，佢絕對無做錯任何決定。

回應撤銷控罪：
我作為行政長官，係無權力亦無辦法撤銷任何人嘅控罪。更何況每一個案例都係獨立，點可以話一次過撤銷所有控罪。我哋唔可以對法治精神咁不負責任。而呢方面我會要求律政司同警方盡力徹查，我絕對信任佢哋會公平公正處理所有個案。

回應撤回條例：
我已經不止一次強調，暫緩修訂已經係同撤回無分別。我哋唔好比文字遊戲影響特區政府嘅運作。要同心合力令香港盡快回覆正常運作。要理性地實事求是。

回應道歉：
（照星期日封信照讀一次）

多謝各位

全面撤回送中
我們不是暴動
釋放學生傷者
林鄭下台

香港人要做齊呢四樣先叫對烈士有交待

SAME

推

仲有得點答？

呢d野係一哥負責 佢唔清楚

跟住今晚一哥又見記者 呢d野當時警察決定 佢唔清楚

臨奠幾時奠

應該會講啲好岩聽既消息先會係門外開

最後通牒
條7婆最好唔好再玩野！！

實話交左比一哥負責

應該中央有決定啦，我估繼續推，等睇轉風向

屌 好想嘔

盡備再傳波

成篇有聲

下台未？

多數係簡單話撤回同再道歉
然後初心無限LOOP

係就好，有排玩

佢落唔落台根本唔係重點，重點係要做晒4大訴求，反正以佢聲望同呢鑊嘢同自己友啲牙齒印，佢留係度可能好過換個醒嘅嚟做。

林奠最後一次機會
如果佢喺今次個記招嘅態度同上次差唔多
就真係唔下台唔得喇

二百萬民意
絕唔係你林奠扮睇唔到就可以當冇嘢發生過

屌 腦海已經有佢把閪聲同閪樣

4-3-1-2

撤回都唔夠
辭職都唔夠
一定要釋放所有被補人士
嚴懲警察濫權

今次又用咩藉口

我都係
想問整圖嗰個巴打點頂得住
仲要咁好氣係隻腳加個小熊維尼刺青

大家估下陣間講幾多次初心

同埋病人私隱單野一定要追究，ha又割席拋個波比警犬拋黎拋去冇人要負責

推
做唔齊唔撚洗旨意香港人放棄

仲有中信個單

近排幾個記招，轉移焦點？

表演即場切腹先考慮收貨

612 特首話「這已經不是和平集會，而是公然、有組織地發動暴動」
但係尋日盧狗又話唔係整個事件都係暴動，大部分都係和平集會
點解釋？到底係當日大家一齊講錯定係警方收到政府要改口？

爸爸做嘢
出嚟罷工
一個香港只有一個爸爸

希望佢唔會火上加油…
否則星期日會變三百萬加一

1:1.00001

一定要延續呢個氣氛到下年立會

票債票償

林鄭唔會辭職
但係克警可以，律政司可以
我估鄭若嬅會被收皮

林太，你仲認為天堂有留位比你嗎？

又岀呢串D記者

已經封盤了

佢resign = 成個運動玩完 無得再爭取更多野

留佢係度用民意挾持佢仲好啦。
睇死佢而家應該唔敢再與民為敵

呢啲佢實會話支持警隊執法 有啲乜嘢問題就要同警方跟進

屌你又話頂唔順 又要由頭掃到落腳發現小雄維尼

錄影有剪接先有得滴眼藥水
live點咇呀佢

喊住出場

唔好得一想二啦

一樣都不能少呀

On9

你唔講我都唔知

唔會resign啦。G20前唔可以有任何大動作。
換特首唔係小事，有好多後續要考慮，唔會一兩日就決定炒魷魚。

暴動唔會撤回，否則成個警隊同佢反面。更何況尋日一個已經講完。

撤銷檢控更加冇可能，如果中央要喺『炒佢』同『撤銷檢控』之間揀一樣，我肯定中央會揀炒佢。炒10個特首都唔會放過一次示威。

所以最大機會係鞠躬道歉。

第二大機會係正式撤回條例。

歉就道硬
咩叫得一想二，全部嘢因佢而起
一句對唔住d義士要俾犬屈？然後坐翻6.7年？
痴左線？

咁即係3點定4點

我打既時候都係諗住佢把聲來推測

林鄭：我唔答啲咁無聊嘅問題

屌你啦

緊急，要開始反攻，如果啲人開始慶祝先黎就太遲

文宣組要準備定佢話撤既話點算

話時話打打下突然發現，印象中佢好似講過好多次『我作為行政長官』呢幾個字。

以前d特首好似好少講。

可能真係宣佈撤回 等人散水咪冇人阻人工島撥款同國歌法
再冇人提起要釋放被捕義士

佢落唔落台唔關我事， 在我嚟講邊個上場做都係一樣，同埋我覺得如果而家佢繼續做重生不如死！
我覺得焦點係要取消暴動嘅定性， 同釋放17位義士！

肯定係齋宣布撤回然後其他4個訴求提都唔提

絕不放棄義士
不離不棄

❴記者請入 發問公投❵
林鄭四點記招 答問環節

最終問題係在於制度上
唔改革整套制度, 結果都係一樣
黑警一樣出速龍

準備5點後圍政總實際d

現場既野佢射晒落警察度咁點算？

入定紙623出黎

必射

一件事還一件事，我哋要結果呀！理尻得你喺夏慤道裸跑再表演跪含肥仔聰呀！

呢星期見識過林鄭同其他高官處事方式
次次都暗藏殺人小刀
有邊次信得過

如果中央有心要佢任期前resign，呢個記者會佢一定會take all the blame。唔會射波。

如果佢真係周圍射，就可能係有得留低喇。

問佢

[red]有冇曾經睇過任何一條，一條就夠，警察用不適當武力對待示威者既片段? 定離地離譜到一條都無睇過? 如果有，點回應。[red]

除左早日康復同節哀順變，會點同當日示威既傷者同死左既義士交代。

個個女仔死左就咁有同情心肯搞咁多野，咁呢家個義士死左政府有咩措施? 定義士個條命賤啲又無利用價值所以唔打算理?
當日有冇去至少獻下花?定連樣都費時做?

點睇無任何一個建制派既人出黎向義工講一聲安息去關心下有關死者既家人?你支唔支持佢地出黎講幾句?

又見

係唔係要每一次當特首冷待市民和平遊行
市民被迫作出更激烈嘅控訴
而引申到警民衝突
香港人以死相諫先肯作出讓步
特首係咪每一次以香港人嘅血 香港人嘅性命
再要等待中央指示 2次百萬遊行 爆出唔同部門醜聞 先肯作出讓步
身為人民公僕 你嘅初心係對香港市民 定係你嘅管治團隊負責？

睇下佢又9up d 咩

林：夠疆咪今個星期300萬人上街，老娘我未撚驚過

你會唔會開心（憤怒）得太早？
佢出黎唔一定係讓步架wor

咁就交警犬d狗頭出黎

喊喊喊,咁鐘意喊,返屋企湊孫啦, 咪鬼出黎做特首啦 !

林鄭記者會講台放「紙巾陣」 台下有棄紙箱

from mingpao

有無link

林奠：各位市民...(谷眼淚)...我...(大哭)
新聞官宣佈特首情緒激動，中斷記者會

戲子

又想演繹沒有最on9, 只有更on9?

出現了